葉劉 同 林奠 同時落區 你究竟最想打邊個 (發夢mode)

林奠
葉劉

指定動作, 3p

佢2個互打

一拳一件

掃巴𠵱幾日先講想叫林鄭落區，最毒婦人心

13拳肥絲原來就係你

call食環，發現兩隻大老鼠。

加埋689玩3P

O(∩_∩)O

龍蝦

20:1 目前
林鄭高票當選

冇架喔
去天水圍問條白卡佬攞
可能屌完有用手機拍
條友咁撚鐘意乜鳩都拍片

曾蔭權做裁判

Why

OR

?

嘩
樓上黃色掃把
重口味到

小朋友先做選擇

你睇條on9仔非禮細路女
不如睇呢段

療癒系打柒馬車車

both

W N B

以身護葉劉